喺李寶椿聯合世界書院讀 你問我答

你問我答

［警世］唔好咁易受風向影響

邊到

喺烏溪沙

遠到核爆
2021年我個邊可以直達烏溪沙

間學校有咩值得你要開你問我答

D同學咩背景

國際學校當中算係出名

60% 外國
40% 本地

見你咁慘... Push..